有無人覺得自己一世都唔會拍拖（17）

估唔到今日咁快爆post圍爐
祝各位快d出pool

繼續前排圍爐 升級練等 轉職轉技

我明你鐘意個type呀
我都係同道中人
覺得嗰啲女仔好pure 好true
有好想保護佢既感覺

Hello

留名

新人留名

等 寂寞到夜深

有咩方法 set 到每次睇post都去返上次睇到嗰度？次次都唔啱位

單戀我最叻架啦，只係得我識鍾意人，冇人識得鍾意自己，平時係街到見到人地一對對，其他人就好似好容易咁，呢啲嘢要發生係自己身上，係咪下世先有可能？

閃光彈

[Tg] 放低TG就會有人搵? (77)

我諗係bug黎 有時係唔同左位

唔知會等到幾時，我等咗兩年，呢段日子好折磨好想放低佢，但根本識唔到其他女仔，去到邊都係男人

星期六約咗個女仔出街

congrats

唔知去邊好

日頭定夜晚？
對方有乜喜好，或者你地傾計佢有無透露過最近有咩戲想睇，有邊到想去啊？
諗吓啦，今日都星期三啦

問吓佢先佢成日行山

呢啲天氣行山都幾舒服，你體能唔錯既都可行。最怕你體能差過個女仔俾人笑。
不過行完山後續好似無乜

碌左個橙入黎

岩岩 26 仲係A0 成行都得男人

有冇人俾下建議我

咁大把機會啦

[member]

sor9 紅巴黎

調轉邊可能有問題

難左少少

男校直上男人科，成世咁就冇左

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

想知其實呢度d A0係冇人追定點

利申：27歲A0

冇人追 唔追人

冇鍾意既人先唔追定唔敢追
我追親既都fail

Why not both

我過嚟輕輕揮動我隻豬手先

沒鐘意既人 可能我唔會見佢靚就鐘意人
要有啲交流 知佢係咩人先鐘意到

正常人都唔會淨睇樣既 都係要傾落計先會有好感
冇遇過岩傾既人？

我覺得自己應該係Lithromantic 唉 想拍拖都拍唔到

第一次聽呢個詞，點解你會咁覺得？

沒同女仔傾過計
沒女仔朋友

Lithromantic就係只可以鍾意唔鍾意自己嘅人，可以係自己心動先，但只要對方開始鍾意你就會覺得好辛苦唔想再繼續。我知聽落好似玩人咁但我真係無，我都有好幾次係咁樣明明自己係心動先，但一知道對方對自己都有好感想追自己嘅時候就會覺得好辛苦，就連講早晨早唞都覺得好嘔心，係，係去到覺得嘔心嘅地步。我查過係真係有人都係咁，屬於性單戀，我每次都好認真想同對方發展，內心都好渴望in relationship,但就真係每次都覺得太辛苦堅持唔到，試過係同對方食食下飯突然間完全無晒feel，對方返去contact自己就開始覺得煩。大家可以任鬧我，我都好憎自己咁樣。而家都唔再試了，怕hurt到人。

同學？同事？
我都冇異性朋友 之前有傾過計既都係同學/網上識

番工 沒女同事
番工就係番工 又沒女仔 又唔會出街抄牌

交友APP 我match到果啲全部sales來
一講半工讀 做緊pt sales 就知咩事
已經放棄左APP

我知唔親密呀，但我控制唔到自己感受。所以算喇，都係自己一個算，應該無問題掛（？）

Shxt, 點解我見到自己？？？
情況一樣，心動完但當知道對方有意時，會立刻潛水同埋抗拒接觸。

有冇得醫

唔知 ，如果有得醫就好

只係第一次聽呢樣野啫，唔會鬧既，因為唔理解
如果係一個普通朋友追你都會有呢種嘔心既感覺？

無錯，就係覺得唔舒服，如果佢係朋友嘅話做呢啲舉動就無乜嘢，但當你知佢係認真想追你嘅時候就覺得唔舒服。題外話：咁但話返轉頭追得你都唔會係咩普通朋友，一開始點都會有啲留意下

對方approach你既一開始你未必鍾意架嘛呢個時候無嘔心感覺？
又，如果佢打動到你呢？會變得嘔心嗎？

通常主動approach都唔會鍾意，會覺得好煩，所以難啲會打動到。我地呢類人嘅特點就係賤，鍾意唔鍾意自己嘅人，但人哋回應你嘅心意就會縮

真的係咁，我完全同意。但又唔會認為自己賤，反而覺得自己係好人，因為早啲表態讓對方唔好再花時間係自己身上。

但真係好難成全到一段關係 我其實都覺得咁樣嘅格好孤寂

又唔好咗講自己咁負面。係香港係小眾既一班，放到世界咁睇都有好多，賤過你既人仲多。你係難啲去做到呢樣野啫，或者Approach你既人剛好唔係你鍾意既類型啫

又係你
仲有冇玩緣份計劃

我反而係細個冇試過對任何人有好感，大過先開始有

咁都認得我 而家仲邊有人會玩, 直接留tg 好過啦

你個名 咁易認
咁玩tg玩成點

其實唔係好分得清，亦都不會咁細分
當我想了解佢更多嘅時候，我就覺得我對佢有好感

只係大家好似經常細分呢樣嘢咁，我先咁講

有

毒撚點會有人理...

緣份計劃 仲有開咩?

個pool宇宙咁大

唔見有人開

我

利申：單身咗成世 可能因為自己太樣衰

唔知㗎，可能你講嘅原因都有啲，咁但呢啲我都係控制唔到，我唔能夠因為對方想對我好而同佢絕交㗎嘛，自己鐘意與否更加係無辦法控制，但就係接受唔到。但對住朋友就幾close都得，我都諗唔明，好似係一個缺憾咁，只能夠盡早表明，費事嘥人時間同心機，我諗我可能注定一世都無可能愛人。

生日快樂
乜口味咁特別，有冇具體少少

想嘔呢個真係好能嚴峻，你同佢地講返清楚咩事好
試下睇下心理醫生

我都唔知點開口，明明係我一開頭都有feel......我咁講實俾人話我收兵加玩人，所以就會係直接縮

份人好自卑
俾人個感覺好頽

屋企負擔大 拍拖洗費大
咁窮真係咪鬼拍拖 廢事浪費人地青春
最後又咩都比唔到人

諗住捱埋呢幾年讀書生涯
出嚟打份牛工做毒撚過世算

無呀，我每次都好認真同佢哋相處㗎，好努力試，食飯唔會話要人請，都會認真覆人（係未變做唔鍾意人之前）但我唔知人哋點諗，就算人哋無咁諗我都覺得好內疚，傷害咗一個對你好嘅人。有時見住佢哋自己離開反而有種如釋重負嘅感覺，然後就覺得自己好衰

點解先？

幾高？
同埋我覺得無樣唔樣衰係睇你去唔去變

咁樣點算收兵同埋就算是新認識嘅朋友都會約食餐飯
你可以試下confirm左人地點諗先 咁就不用咁多內心戲啦

矮無問題

首先自信心可以多啲

你夠高，操返fit，好撚殺食

行路望開地下

A0留名

其實唔難
只要提起心肝買機票就得
之後果啲都只係小問題

利申
年頭獨遊過西佰利亞鐵路2星期

太肥太樣衰冇人要
睇嚟我都要單身一世

Exact7ly

我都覺，運動未完都唔可以拍拖囉

Bmi 16

排骨

增磅叫有D心得
170cm起跳，一日最少4餐，每高5cm就多一餐。

坐office：一餐20g 蛋白質，100g 碳水，5-6舊仔西蘭花/是但一樣菜

做gym: 餐數不變，蛋白質double，碳水1.2-1.5倍，視乎你食唔食得落咁多

直情骷髏骨咁
體脂率得6%

升做大總統

諗睇黎做gym係走唔甩

唔得唔得，有條女，就產生好多問題出嚟

瘦仔嚟講，做gym應該係易增磅過唔做
一定食得辛苦，呢個肯定。最好餐餐唔同，唔係一星期就食厭

我細路仔嚟，讀埋今年先畢業
準備面對失業

之前中學男校，識嘅女仔10隻手指數得曬，仲要係大姐姐多
識落個D女仔又太熟同埋太癲，入u後用左一段時適應返點樣同唔熟嘅女仔傾計

老豆老母從來都唔反對我拍拖，淨係千叮萬囑叫我唔好急住結婚

Agger

田巴減成點

自己一個去可以俾自已時間反(發)思(白)沈(日)澱(夢)吓
其實做人有時都幾攰

潛水

最近失戀3個月減左11KG, 其實只要唔開心唔太想食野+做少少重訓真係好易減

覺得social好攰
呢世唔洗識人

傾傾下無聲出會尷尬 跟住個event完左又變番做陌生人
頭先仲要用英文傾

唔係啊 學校啲function黎

？

琴日偷走，結果今日

但係每次見到佢覆我戈吓開心真係會上癮

做餐死

Pkm fans呢到

與其覺得 不如追尋

有咩方法令到有好感既男仔開心又唔太刻意

我感覺到佢近黎唔多開心

識聽

想令佢無咁灰，只係笑下都好

就係個人唔識派膠

男人老狗點會講出黎，唔係散發負能量既，就係見到佢比平時少左笑

-5分
比女恥笑

連朋友都未係就鐘意人?

近排香港咁，應該唔係我諗多左

我都想要女

都幾肯定無，少少好感應該有既，我都係對佢有好感既階段

第一次入黎留名

有甚麼想講就即管講吧

我有考上去呀
早兩年考完rescue diver

其實呢個運動個交友圈子係大
不過啲潛友唔會深交
何況我識果啲年紀仲要俾我大好多
有代溝
其次唔知點解冇咩異性

我唔識開話題，哄人開心

午安

每日都有少量msg

我試下啦

成日交唔到男性朋友咁點好

同你做個frd

朋友

男字巴，你ok可以交換tg

大家圍個爐

我朋友靠apps識男仔，調返轉都行得通
定你有對像

個人覺得有feel有衝動就去啦，成日思前想後就好容易錯過機會後悔。
寧願被拒絕都唔好後悔連講ge機會都無
YOLOYOLO

巴打勸你唔好等佢
第二好多野都係將心比己,將來佢係你女朋友之後有第個男仔同佢日傾夜傾,你會點諗

你個名

其實都係睇女仔求咩，有d就有人陪有人對佢好就得,後生就求靚仔，有d真係好現實求錢，其實講到尾都係一個緣字

打算約佢出黎食飯
約到就繼續
約唔到就放棄
雖然我知道約到機會好細
但都想試埋最後一次

19歲a0好想出pool啊屌好寂寞

諗緊要唔要自爆
比自己死咗條心佢算
但我真係好中意佢呀

因為寂寞而拍通常都冇好下場

咁要為乜嚟拍拖a0真係好想試吓乜嘢叫戀愛

愛囉哈利

男人怕咩，24仲好後生

冇代溝咩

想做死士

覺得生存喺香港好冇意義

[Tg] 放低TG就會有人搵? (78)

空虛寂寞冷
想拍拖但只係空想
難識人
同埋有心理陰影

無朋友
無男朋友（散左好耐）
試過好多次玩交友apps但一係遇到癡線，一係被藍tick
屋企人習慣每日煮同一樣野
返工又做埋d打雜野
基本上我生活都係自己一個人過，好悶
無任何興趣
過緊倒模般既生活

我搵返自己興趣，睇書
因為我要考專業試，所以都係得少少私人時間
但一得閒，會心諗「唔讀書，我咩都唔係」

多謝巴打
其實我唔係話好唔開心
只係會覺得空虛

點癡線法？😂

有一個傾左幾日計就問可唔可以做佢女朋友
有一個約左第一次出街就夠膽死拖住我隻手，問我可唔可以做佢女朋友
有一個冒認自己係某間（大公司）既高層，同我講黃色笑話，仲問我有無性趣（當時拒絕左）

1000